一到收工時間就睇得出班港豬幾撚自私

好心一個人坐巴士就唔好坐窗口位啦
同人地一齊坐你會小忽肉咩
搞到人地情侶或者兩個人嗰啲想一齊坐都無
你班死自私精港豬過唔過意得去呀

關你撚事

屌柒佢，短程小巴得終點一個站，都要坐晒出面，又係中年廢人

咁坐乜位先得?
坐乜位關你撚事咩屌你老母臭系
係又屌唔係又屌 真正既港豬咪你囉傻西

講中左好嬲牙

係囉

回帶

你哩啲咪自私囉
完全唔會諗其他人

咁把炮搭的士囉

唔鐘意未坐的士囉 係度嘈咩撚野阿

講中埋你牙自私精

點解唔係你地班自私精搭呀

唔通坐近走廊位記唔自私

連登你話事
嘈親你咩自私精

一樣咁自私

首先 牙你老母
其次 你俾錢多過人？人坐邊到關你撚事

唔關錢事
完全睇得出一個人係幾咁自私

咁閘係坐邊都自私,成架車得你可以坐

唔該你班自私港豬咪撚入黎爆閘啦

你閱讀障礙
咪講左一個人既話可以坐起邊囉

回帶？

想一齊坐未開口問下囉
唔得未算
又老奉要讓你地一齊坐？！
分開坐唔通你又會少忽肉？
人地坐邊都要屌嘅樓主點睇都自私啲

人地上車先有得揀位
你遲上車冇得揀位
有咩問題
不如你再自我中心啲話人地上左車應該要企喺度讓左你坐低先
俾嗰幾蚊喺度要人依樣嗰樣
顧掂你自己先啦
你迫巴士架咋

你咁無私應該要連位都唔好坐啦
話咩人姐

做咩咁嬲打咁多野牙
又比我講中左牙

自私既死港豬死番出去啦

我就鍾意單丁一個坐窗口位既，不過唔緊要，下次樓主你同條女搭車，就俾你條女坐我大脾，保證un到你條女欲仙欲死，濕晒咁落車

咁你你想坐又唔係我想坐 點心解要我搭 你都on99

閱

好好笑呀
抵你一世單身呀自私既毒撚

夠你on9咩自私精
我係你死左去好過

諗諗佢，有你著數，一落車前戲都唔駛做就直接可以係路邊開波

樓豬咁得閒引戰，現實一定係無人理嘅毒撚

最自私係你，on9仔

如果我主動同d一個人坐既人坐
又話我變態佬呀

咁樣刷存在感真係好可憐

波台狗

你開聲實讓比你
無人想同你條柒頭/豬西女朋友坐

屌你老母你下次坐黑箱車咪大把位
全家一齊坐都得

咪你咪最自私個個囉

一唔啱聽就話 「咁嬲做咩 講中左牙？」
牙你老母啊
勁似小學雞式死撐

上嚟講托咩 真係唔滿意咪叫人讓個位比你囉 唔滿意又唔敢出聲
你老豆老母真係笑話嚟

樓豬真係慘

"又比我講中左牙"

負皮 上一頁

分手咪得囉
我係咪真心左？

人緊係要有自己嘅安全圈 如果有咁多排吉櫈唔坐係都要坐喺人哋隔離 呢種行為好奇怪 你想同女朋友坐埋一齊嘅咪問人可唔可以讓俾你囉

連點坐都要聽你支笛
你咁自私點夠你黎丫